- [x] Transformet le format date xx/xx/xxx en xx-xx-xxx
 
 - [x] Transformer les mots en minuscule

 - [ ] ~~Enlever le signe $ devant les montants~~ (Pas besoin c'est juste visuel dans excel mais pas en dur dans le champ)
